熱刺日日j未來真係笑撚死人

不過都唔及獌連
億億聲 兩季內狂掃前中後
買極都係畀盡二三線料
點知聯賽俾哥狗大拋
歐聯連西維爾都踢到零攻勢
要不是迪基亞
難怪蝗馬買會壞fax
根本成隊踢得一個

曼聯同曼城呢幾年個地位調轉左
以前想要錢去曼城
要冠軍去曼聯
而家就相反
要錢去曼聯
要冠軍去曼城

V92算係曼聯近年最成功領隊 留到迪基亞

費蛇走左 年年都話下年

同利身浦J過去一樣

而家去鏝最主要都唔係錢同冠軍，而係跟哥狗學野

笑痢阿J歷史 笑車鏝無歷史
有無'如何才能笑獌連'整合

兩隊都係功夫隊 唔洗比較咁多啦

又講洗錢牙？

又講c朗筆錢牙？

阿爭前四
車泊大巴
利J歷史
鏝使大錢
熱打功夫

有隊笑完人一次過做唒。。。

開名ok?

𨳒你老味今年曼聯爭冠車仔阿記爭四牙

黑哨呢

差十幾分 爭冠
後面果隊同佢差2，3分 保四

講J歷史利物浦仲差米蘭幾條街

如果講冠軍，近5年
曼城：1聯賽，1聯賽杯
曼聯：1足總杯，1聯賽杯，1歐霸杯
差唔多啫

不過一隊升緊一隊跌緊係事實

點解堂堂曼聯年年都淨係買二三線球員？
仲要用咁多錢去買
但其他隊用錢買就一定係頂級一線球員

鏝2個聯賽盃呀ching
仲要年年穩四